想一野撕開佢條裙....

是

死變態

一野師

撕開師

有思覺失調請盡快求醫

米色拉

暴力師

變態師

早起師

一起身就性幻想師

強姦師

早晨

早起撕開師

好想一野就撕開
很正

之後呢？

樓主又早起

想俾佢夾

俾d掌聲你

印佬咁早起身

返工師

佢只夾我

大媽裙

上連登po文

觀塘？

中軸線咁撕開

撕師

師撕

我仲以為講緊我女神

嘩 呢套衫幾正 好大波 想色

條死肥腰束撚到
啲內臟逼撚實晒

都估到係你開po

其實你係咪精神病 白卡佬黎

之後見到入面有鳩

咁撚大隻既？

想睇印仔d lunch post 但又唔想睇佢d韓團post有無計

撕你老母閪

呢張幾靚

睇到我孛力走已口左我扯哂旗條J屌屌fing 周街見到大波妹就同佢 發-生-關-係扯甩佢個爸瘋狂夾腸口爆媽媽媽媽飲我啲精落肚BB就飲媽媽肚裏面啲精Very健康快高長大不停抽插光合作用I go to school by bus!
屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對

屌你老母Birthday!
屌你老母Birthday!
屌你老母Birth屌你！
屌你老母Birthday!
BB生日快樂！

搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lintry大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶屌超勁想飲大波Mummies 啲奶奶呀！！！

對你老婆咁粗魯
Domestic violence

廿啦師

又要打丁

連狗吠吠叫

連豬噯噯叫

連鼠吱吱叫

連貓喵喵叫

連登仔：臭雞！